[React e typescript](https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/react.html)

[Naming convention](https://airbnb.io/javascript/react/)

Nella cartella su Google Drive webapp trovate tutto il materiale utile, se vi sorgono domande o se dovete scrivere cose segnate tutto nell'apposito Google Doc.
